啱啱分手 個心谷住谷住

第一次拍拖
第一次失戀
失戀之後好似成個世界都與我無關
好痛苦
第一次有人可以一直陪住我
冇左佢 我就已經失去一切

習慣就好

撐住
一係約下炮 一係培養興趣

約炮邊有咁容易
dating apps都冇女like我

習慣可以再改 可以咁諗
反正拍拖之前都係自己一個人
無事嘅，搵到下個係最快move on嘅方法

加油呀。有時候拍拖唔好付出太多/圍住對方轉。要經營下自己

講就容易 做就難
好難搵到下個

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我第一次都係咁 只可以下定決心放低佢

Ching一齊咗幾耐
我前幾日都分手
大家要努力撐落去

一齊左三個月 雖然時間唔長
但係都好痛苦

下定唔到 一直會唸起佢

岩岩分手一日 一齊左接近3年 好辛苦好想喊
成間房都佈滿你嘅痕跡 完全接受唔到之後嘅日子冇左你
我仲好恨心咁同你講分手之後唔會做朋友唔再搵對方
其實我好唔想分手 但我應承過要尊重你嘅決定 唯有唔再挽留你 自己放手
如果你有一日自己回心轉意 覺得仲愛我想一齊番 記得要搵我
如果...

睇到都心痛

最熟悉嘅陌生人

加油 你覺痛苦係因為你真心愛過佢
比個建議你 寧缺勿濫
揾啲野比自己忙下 好好提升自己迎接下一個

揾下一個如果再分咪又要辛苦多次

利申:過來人

本身個人諗嘢好灰 自己個世界係黑白色
佢走咗入我嘅生活 為我嘅生活添加翻d色彩
失去嗰吓真係好撚難頂

我間房又係有佢痕跡 又唔捨得dum佢啲嘢 留住又會一路唸起佢
佢依家已經憎透我 但係我明明都已經付出左真心
點解佢可以咁絕情

依家打機都專心唔到 仲點搵嘢俾自己做
一樣唔會專心到
只好慢慢等時間過

我都係 佢一開始對我真係好好
但係我冇珍惜佢
依家想珍惜已經黎唔切
所有social media全部block曬我

你唔識珍惜真係抵
我只係一味付出一味受傷害
點解我拍一次拖就咁撚難
見到人地好sweet我會覺得開心同時又唔開心

點解咁講呀？
因咩事搞到最後要分手？
三個月都唔係短時間呀

嘻嘻 我個個分手一星期已經有下一個
當我痛到仆街個時佢就風流快活
最撚慘係我居然仲祝福佢想佢幸福
我真係唔配做一個男人

巴打 同我一樣
但我過唔到自己果關祝福佢